死阿狗記唔記得8-2完場果刻 你係咩表情?

唔記得既 幾個鐘後拎鏡照下

死獌狗咁能串?

我地曼聯球迷表示自己知自己事！依家係低潮期

樓主我屌你老母 你老母比貓屌

友善d ok?

狗係男貓係女
請問貓點屌佢老母？

今夕吾軀歸故土

樓主嘅意思係幾個鐘之後照下樓主個樣

贏撚硬

保守估算 楊格2球 韋迫克1球(o.g)
ddg救1球12碼

唉 改錯名了
打算改名做激烈的豬肉

牙路你未能食藥牙

今日10-0

傷哂喎

你唔是曼迷? why 25

我刺迷

假曼真利阿

連車路士都唔講

我地曼迷正式同樓主割席

我60%車迷35%李城迷5%布力般迷

布力般有咩好撐

有英超唔撐 唔通撐無冕軍

講得好!